1. Buat database dan isinya dulu (Mahasiswa, Matakuliah, Log) [done]
2. Isi dengan data seeding [done]
3. Koneksikan spring dengan database [done]
4. buat logic pada spring []
5. bikin test 

---
1. ![database](image/my_asisten_projut.png)
---
Log

06-04-2021 14.44
Kenapa pas jalanin test contextloads() nggak jalan?